藍天 白雲 然後飛機衝過黎

我blocked咗個畫面仲喺個腦入面

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

轉咗

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

真.文宣

唔撚敢搭飛機

可唔可以唔好再post 我就快笑到窒息死